緊急呼籲：唔好再俾$呢班乞兒，你繼續俾只會害死香港！

緊急呼籲：唔好再俾$呢班乞兒，你繼續俾只會害死香港！

幫推

繼續推！！

push